而家食緊m記 隔離枱個後生女睇緊Itzy個打啦打啦mv 應該點樣搭訕好?

同佢講
要睇不如睇twice啦

講彩鈴都可以講成晚la

啲女女唔睇Twice架 你sick唔sick架

冇乜興趣研究zoology

My life

原來係咁望過黎個個毒撚就係你
過主啦

死港女望下唔俾牙

Bad bad

應該同佢講物以類聚

睇itzy咋下話 你話睇izone就話姐

高速瞬移佢地面前 再扮venom嚇佢地 之後佢地心靈同肉體都係屬於你了 想點都得